{
    "data": [
        {
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1603324600292868097"
            ],
            "id": "1603324600292868097",
            "text": "L\u2019affaire du marocain qui s\u2019est fait \n\" \u00e9craser \" par un Fran\u00e7ais, c\u2019est le genre de cons\u00e9quences qui arrivent quand un enfant de 14 ans tra\u00eene dans les rues avec des racailles pour d\u00e9truire et casser. \nOn ne s\u2019en prend plus \u00e0 la France, finito. \n\n#francemaroc"
        }
    ]
}